香港人點解捐宣明會都唔捐星火

因為佢地呢刻仲以為自己係幫人地果個

心理上啫